﻿# Cliente Mutt

## Lista de Contatos

É fundamental ter uma lista com os endereços de e-mail que você precisa contatar com frequência. Para adicionar um contato na lista, abra o Mutt e digite "a". Será solicitado o apelido, o endereço de e-mail e o nome do contato. Essa lista pode ser editada no arquivo *~/.muttrc* quando necessário. O contato é definido por (alias) no arquivo.

### Exercícios

1. Abra o Mutt e adicione contatos à lista.

2. Salve os contatos e feche o programa.

3. Abra o arquivo de configurações, procure os contatos e edite.